# Задача 1 - Преобразование структур данных

## Описание задачи
Есть два кортежа (tuple).
Необходимо написать функцию, которая будет принимать на вход два тапла, добавлять в первый все элементы второго и возвращать получившийся первый, обязательно тапл.

## Порядок сдачи решения
Решение отправляется в виде MR в тот репозиторий, в котором находилась задача. Перед сдачей проверьте, что в вашей ветке нет лишних файлов, которые не относятся к задаче и есть все файлы, которые были в репозитории изначально
